龍震天真係香港清泉

你班黑心男成日想AA
搞到d女有仔男朋友都要出去溝仔

無人吼嘅女好鐘意睇佢